{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74634&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창플랑드베르풀빌라"
    },
    "text": "プールビラは内部にいると星がよく見える居心地の良い空間を提供しています。 近くにはアルペンシアリゾート、龍平リゾート、アンバンデギなどの観光名所があり、旅行者にとって非常に便利な場所です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われる必要があります。 このプールビラでは基本的に無料Wi-Fi、個別プール、客室内禁煙、駐車が可能です。 プールを利用する際には水着とラッシュガードを着用していただく必要があり、ぬるま湯と温水を通じて水泳を楽しむことができます。 また、この空間ではバーベキュー施設を提供しており、バーベキュー施設を利用するお客様は炭とグリルのレンタル料をお支払いいただくことになります。 バーベキュー施設は予約をしたり、当日に当日予約が可能であり、ホテル内での最大人数超過、肉類と天ぷら類、そして魚類の調理、そしてペットの出入りは制限されています。 未成年者の場合は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 プールビラで提供される画像は実際とは異なる場合があり、利用者は利用施設での紛失や毀損に対して責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は絶対禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 プールビラの状況によって情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やプールビラの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "このプールビラは内部にいると星がよく見える居心地の良い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くにはアルペンシアリゾート、龍平リゾート、アンバンデギなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に行われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプールビラではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "このプールビラでは基本的に無料Wi-Fi、個別プール、客室内禁煙、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着とラッシュガードを着用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳を楽しむことができますか？",
            "answer": "プールで水泳を楽しむことができます。ぬるま湯と温水を通じて水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の手続きはありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するお客様は炭とグリルのレンタル料をお支払いいただくことになります。バーベキュー施設は予約をしたり、当日に当日予約が可能であり、ホテル内での最大人数超過、肉類と天ぷら類、そして魚類の調理、そしてペットの出入りは制限されています。未成年者の場合は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラで提供される画像は実際と同じですか？",
            "answer": "プールビラで提供される画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に対して責任を負わなければなりませんか？",
            "answer": "利用者は利用施設での紛失や毀損に対して責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラの料金は変動しますか？",
            "answer": "プールビラの状況によって情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何が影響しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やプールビラの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 569
    }
}